有團體到警總外表達「十一大訴求」 包括重啟《逃犯條例》修訂

有團體到警察總部外表達「十一大訴求」，過百名市民參與。訴求包括重啟《逃犯條例》修訂、成立獨立調查委員會追查泛民議員有否參與及協助暴亂、制定「禁止示威蒙面法」及辱警罪，以及開發香港電台公眾使用權等等。

「香港政研會」稱早前收集9萬名市民意見，綜合意見後得出「十一大訴求」，發言人鄧德成說，警察代表法治，侮辱警察等於侮辱法治。另外，他指香港電台現時是「單聲道」，沒有反映支持政府的聲音，作為公營媒體，應該開放廣播時間給市民大眾反映不同意見。

被問到如何收集到9萬名市民意見，發言人指是在撐警集會中收集。對於要求重啟條例修訂是否與政府「唱反調」，發言人説社會有需要的話，就應該向政府提出訴求。另外，對於獨立調查委員會是否需要調查元朗7.21襲擊事件，發言人表示理解社會上有這訴求，但不在團體的訴求中。

「十一大民間訴求」
1.重啟《逃犯條例》修訂
2.確認612為暴動
3.追究所有612及之後為違法暴徒刑責
4.成立獨立調查委員會追查泛民議員有否參與及協助暴亂
5.追討遊行集會申請人有關活動導致公共設施損毀復修費用
6.要求警隊加強執法 嚴厲打擊一切暴力衝擊違法行為
7.馬上展開23條立法程序
8.制定【禁止示威蒙面法】
9.制定【禁止侮辱執法公職人員法】
10.徹查外國反華組織資金在港流向
11.開發【香港電台】公眾使用權

班狗心諗 咪撚搞鳩我啦 又要再做野

又準備彈匣

1.重啟《逃犯條例》修訂
7.馬上展開23條立法程序

打孖上 笑死

政府仲唔快啲重啓
睇下一重啓會有咩事發生

佢地去警察總部做咩？
話俾大家聽香港依家係軍警治港囉！

警察做埋林奠嗰分
名正言順做香港最高權力核心

又何君呀

「警察代表法治，侮辱警察等於侮辱法治。」

乜撚野呀？

推呀！！
隨便再推
香港人唔爆鳩你就抵自己死

十一大訴求 缺一不可
支持藍屍自焚明志

點解去警總 唔係去政總

加油，支持
剛啱先話示威者失焦，港共又修例已死，咁都俾你推得返出嚟就好笑

係囉
去警總報案？

反喇，默認犬隻大過政府

死囉，之前話80萬人簽名支持修例
依家得9萬人支持重啟？

警察代表法治

叫警察重啟《逃犯條例》修訂係咩玩法

我哪知道？我按微信的指示来的

香港政研會係咪under何妖？
d訴求係咪好似？
可唔可以將何妖+鄉黑+香港政研會綑綁成同一組織宣傳。

啲弱智極端愛國恐怖份子又出黎比人笑

*軍政府

個個都係打死都唔信示威係民間自發，個個都話背後有金主

好呀，黃藍一齊暴動囉